【恐怖錄音】你聽到女聲「嗯嗯嗯嗯」，定男聲「哈哈哈哈」

錄音：

我聽到嗯哈嗯哈嗯哈嗯哈....
發生咩事

我聽到樓主老母嗯嗯嗯嗯嗯

我就笑到 哈哈哈哈哈 聲

both

段音個來源係邊道？

個女人嗯既時候哄得個咪近 個高低音差別大咪似男人係遠少少笑

有幾撚恐怖 成班傻閪民智未開咁

5555

你返去讀小學啦屌你老母 咁樣樣都恐怖 你生存係呢個世界上就真係好撚恐怖啦